Day one

Day one
今日要早訓

Day two 今日係屋企咩都無做，淨係打機同埋做左份表，今日要早訓，尋日夜訓，聽日游水。

Day three 今日依然係好累，玩太多電話，眼好乾，加上無精神，頭腦唔清晰，今晚依然要早訓早土山

Day 4早訓但無勁早起身，希望訓到八點。平日少玩手機。無做到d咩